反彈再反彈：天滅甲由 平

今天路過某處，見到一部𨋢。
𨋢門原先噴上了「天滅中共」四字，
卻被人塗污了後二字，並補上「甲由」，
變成了「天滅甲由」，意甚不佳。

忽發奇想，
如果在「甲由」後面加上一個「平」字，
豈不變成「天滅甲由平」？

靠天不如靠自己

甲由

曱甴不得善終 - 分享自 LIHKG 討論區

⚠️本頻道提供以下資訊/抵制TVB方法:

1️⃣ #每日任務 👈🏻
每日精選TVB廣告商的FB供大家洗版
2️⃣ #活動狙擊 👈🏻
公佈TVB活動詳情並號召網民狙擊
3️⃣ #實時位置 👈🏻
實時報導TVB記者位置予手足
分支頻道: @nomoretvb
4️⃣ #特別任務 👈🏻
發放特別任務予網民齊齊狙擊TVB

👁TVB廣告商抵制名單:

TG頻道: @Sayno2tvb
FB:

得個講字

前線又唔撚見到你

甴近平

甴近平

[日常文宣] [文宣方向] 以子之矛，攻子之盾